planto係咪真係安全

有冇話我知

直接係app入username同密碼

用咗一個月未有嘢

覺得幾好用

係幾好用

自己mpf同股票嘅升跌都一目瞭然

就係驚佢會讀取哂啲資料

有時又唔一定係planto盗用

可能係資料被人hack咁

唔會用

見佢個團隊成員就唔想用

點解呢？

等銀行 api 佢先正式有用
我睇佢個做法係代你登入你銀行網頁版到拎data，安全係講信唔信佢
如果第日銀行出api 可能有得比D APP權限，咁樣先會安全D

比哂啲銀行密碼比間不知名公司
傻閪先會覺得冇問題

自己睇下有咩人

但係強積金要退休先攞得

睇完啦
鬼知邊個人有咩問題咩

點解蠢到咁

等同打開個夾萬叫人幫你數錢

連用銀行官方app都有機會出事，點解會信一個不知名app

打手成日話有咩轉帳都要2-factor
但你俾咗密碼出嚟 即係將你一半risk expose咗
人地就係想 有門有鐵閘 保障雙方
但你就打開度門 話仲有個鐵閘所以唔會出事

通常咩人會話你知鐵閘已經夠用?

成班蝻喎，蝻最出名做咩你應該知掛

google Microsoft

Google Founders
Sergey Brin born in Moscow
Larry Page born in East Lansing, Michigan

Microsoft Founders
Bill Gates born in Seattle, Washington
Paul Allen born in Seattle, Washington

以前邊個team member有咩黑歷史
原來純粹因為係南亞裔
你手機入面啲app邊個app冇南亞裔programmer幫手𢱕呀？